{
  "citizenship_test_questions": [
    {
    "id" : "1",
    "question_id" : "1",
    "answer" : "憲法",
    "question" : "美國的最高法律是什麽?"
  },
  {
    "id" : "2",
    "question_id" : "2",
    "answer" : "建立政府體制   #定義政府  #保衛美國人的基本權利",
    "question" : "憲法的作用是什麽?"
  },
  {
    "id" : "3",
    "question_id" : "3",
    "answer" : "我們的人民",
    "question" : "憲法的前三個字說明自治的概念. 這幾個字是什麽?"
  },
  {
    "id" : "4",
    "question_id" : "4",
    "answer" : "(憲法的)更正  #(憲法的)補充",
    "question" : "什麽是修正案?"
  },
  {
    "id" : "5",
    "question_id" : "5",
    "answer" : "權利法案",
    "question" : "憲法的前十項修正案稱為什麽?"
  },
  {
    "id" : "6",
    "question_id" : "6",
    "answer" : "言論自由  #宗教自由  #集會結社的自由  #出版自由  #向政府請願的自由",
    "question" : "列舉憲法第壹條修正案中的壹項權利或自由?"
  },
  {
    "id" : "7",
    "question_id" : "7",
    "answer" : "二十七(27)條",
    "question" : "憲法有幾條修正案?"
  },
  {
    "id" : "8",
    "question_id" : "8",
    "answer" : "宣布美國(脫離英國而)獨立  #宣告美國(脫離英國而)獨立  #表示美國(脫離英國而)獨立",
    "question" : "(獨立宣言)的作用是什麽?"
  },
  {
    "id" : "9",
    "question_id" : "9",
    "answer" : "生命(的權利)  #自由(的權利)  #追求幸福(的權利)",
    "question" : "列舉(獨立宣言)中的兩項權利?"
  },
  {
    "id" : "10",
    "question_id" : "10",
    "answer" : "妳可以信仰任何宗教,也可以不信仰任何宗教",
    "question" : "什麽是宗教自由?"
  },
  {
    "id" : "11",
    "question_id" : "11",
    "answer" : "資本主義經濟  #市場經濟",
    "question" : "美國的經濟制度是什麽?"
  },
  {
    "id" : "12",
    "question_id" : "12",
    "answer" : "人人都應遵守法律  #領導人必須遵守法律  #政府必須遵守法律  #沒有任何人是在法律之上",
    "question" : "(法治)是什麽?"
  },
  {
    "id" : "13",
    "question_id" : "13",
    "answer" : "國會  #立法部門  #總統  #行政部門  #法院  #司法部門",
    "question" : "列舉政府體制的壹個分支或部門?"
  },
  {
    "id" : "14",
    "question_id" : "14",
    "answer" : "制衡  #權利分立",
    "question" : "什麽防止壹個政府分支或（部門）變得過於強大？"
  },
  {
    "id" : "15",
    "question_id" : "15",
    "answer" : "總統",
    "question" : "誰負責行政部門？"
  },
  {
    "id" : "16",
    "question_id" : "16",
    "answer" : "國會  #參議院以及眾議院  #（美國或者國家）立法部門",
    "question" : "誰制定聯邦法律？"
  },
  {
    "id" : "17",
    "question_id" : "17",
    "answer" : "參議院與眾議院",
    "question" : "美國國會由哪兩個部分組成？"
  },
  {
    "id" : "18",
    "question_id" : "18",
    "answer" : "壹百（100）位",
    "question" : "美國參議員有幾位？"
  },
  {
    "id" : "19",
    "question_id" : "19",
    "answer" : "六（6）年",
    "question" : "我們選出的美國參議院任職多少年？"
  },
  {
    "id" : "20",
    "question_id" : "20",
    "answer" : "答案依所在州不同而異  #住在哥倫比亞特區和美國領土的居民可答：哥倫比亞特區當地沒有美國參議員",
    "question" : "您所在州的現任壹位美國參議員的名字是什麽？"
  },
  {
    "id" : "21",
    "question_id" : "21",
    "answer" : "四百三十五（435）位",
    "question" : "眾參院中有投票權的眾議員有幾位？"
  },
  {
    "id" : "22",
    "question_id" : "22",
    "answer" : "兩（2）年",
    "question" : "我們選出的美國眾議員任職多少年？"
  },
  {
    "id" : "23",
    "question_id" : "23",
    "answer" : "答案依所在州不同而異  #住在沒有投票權的美國領地當地代表或專員之應試者可以說明當地代表或者專員的姓名。說明自己選區沒有國會（投票權）代表也是可以接受的答案",
    "question" : "列舉您所在選區的美國眾議員的名字？"
  },
  {
    "id" : "24",
    "question_id" : "24",
    "answer" : "其所在州的所有人民",
    "question" : "美國參議員代表何人？"
  },
  {
    "id" : "25",
    "question_id" : "25",
    "answer" : "由於該州的人口  #由於該州有更多的人口  #由於該州的人口比其他州的多",
    "question" : "為什麽有寫州的參議員人數比其他州多？"
  },
  {
    "id" : "26",
    "question_id" : "26",
    "answer" : "四（4）年",
    "question" : "我們選出的總統任職多少年？"
  },
  {
    "id" : "27",
    "question_id" : "27",
    "answer" : "十壹月",
    "question" : "我們在哪壹個月選總統？"
  },
  {
    "id" : "28",
    "question_id" : "28",
    "answer" : "Barack Obama(貝拉克·奧巴馬)或者Obama",
    "question" : "現任美國總統的名字是什麽？"
  },
  {
    "id" : "29",
    "question_id" : "29",
    "answer" : "Joseph R Biden,Jr. (小約瑟夫·羅賓內特·“喬”·拜登)或者Biden",
    "question" : "現任美國副總統的名字是什麽？"
  },
  {
    "id" : "30",
    "question_id" : "30",
    "answer" : "副總統",
    "question" : "如果總統不能視事，則由誰成為總統？"
  },
  {
    "id" : "31",
    "question_id" : "31",
    "answer" : "眾參議院議長",
    "question" : "如果總統和副總統都不能視事，則由誰成為總統？"
  },
  {
    "id" : "32",
    "question_id" : "32",
    "answer" : "總統",
    "question" : "誰是三軍統帥？"
  },
  {
    "id" : "33",
    "question_id" : "33",
    "answer" : "總統",
    "question" : "誰簽署法案使之成為法律？"
  },
  {
    "id" : "34",
    "question_id" : "34",
    "answer" : "總統",
    "question" : "誰否決法案？"
  },
  {
    "id" : "35",
    "question_id" : "35",
    "answer" : "向總統提出建議",
    "question" : "總統的內閣做什麽事？"
  },
  {
    "id" : "36",
    "question_id" : "36",
    "answer" : "農業部長  #商務部長  #國防部長  #教育部長  #能源部長  #健康與人類服務部長  #國土安全部長  #住宅與都市發展部長  #內政部長  #勞工部長  #內務卿  #交通部長  #財政部長  #退伍軍人事務部長  #司法部長  #副總統",
    "question" : "兩個內閣級別的職位是什麽？"
  },
  {
    "id" : "37",
    "question_id" : "37",
    "answer" : "審查法律  #解釋法律  #解決爭議（意見不壹致）  #決定某壹法律是否抵觸憲法",
    "question" : "司法部門做什麽？"
  },
  {
    "id" : "38",
    "question_id" : "38",
    "answer" : "聯邦最高法院",
    "question" : "美國最高法院是什麽？"
  },
  {
    "id" : "39",
    "question_id" : "39",
    "answer" : "九（9）位",
    "question" : "最高法院有幾位大法官？"
  },
  {
    "id" : "40",
    "question_id" : "40",
    "answer" : "約翰•羅伯茲",
    "question" : "現任聯邦首席大法官是誰？"
  },
  {
    "id" : "41",
    "question_id" : "41",
    "answer" : "印制鈔票  #宣戰  #創立軍隊  #簽訂條約",
    "question" : "根據我國憲法，有些權利屬於州政府。州政府的壹項權力是什麽？"
  },
  {
    "id" : "42",
    "question_id" : "42",
    "answer" : "提供教育  #提供保護（警員）  #提供安全（消防局）  #提供駕駛執照  #批準區劃與土地使用",
    "question" : "根據我國憲法，有些權力屬於州政府。州政府的壹項權力是什麽？"
  },
  {
    "id" : "43",
    "question_id" : "43",
    "answer" : "答案依所在州不同而異。（哥倫比亞特區的居民應回答：我們沒有州長。）",
    "question" : "您居住州現任州長是誰？"
  },
  {
    "id" : "44",
    "question_id" : "44",
    "answer" : "答案依居住州不同而異。（哥倫比亞特區應回答哥倫比亞特區不是壹個州，沒有首府。）",
    "question" : "您居住州的首府是哪裏？"
  },
  {
    "id" : "45",
    "question_id" : "45",
    "answer" : "民主黨與共和黨",
    "question" : "美國當今兩大政黨是哪兩個？"
  },
  {
    "id" : "46",
    "question_id" : "46",
    "answer" : "民主黨",
    "question" : "現任總統屬於哪個政黨？"
  },
  {
    "id" : "47",
    "question_id" : "47",
    "answer" : "約翰▪博納 ",
    "question" : "現任國會眾議院議長的名字是什麽？"
  },
  {
    "id" : "48",
    "question_id" : "48",
    "answer" : "十八（18）歲以上的公民（可投票）  #您投票不必交錢（交投票稅）  #任何公民都可以投票（男女都可投票）  #任何種族的男性公民（都可投票）",
    "question" : "憲法中有四個關於誰可以投票的修正案。請舉壹個？"
  },
  {
    "id" : "49",
    "question_id" : "49",
    "answer" : "當任陪審團成員  #在聯邦選舉中投票",
    "question" : "列舉壹項美國公民才有的責任？"
  },
  {
    "id" : "50",
    "question_id" : "50",
    "answer" : "在聯邦選舉中投票的權利  #競選公職的權利",
    "question" : "列舉壹項美國公民才享有的權利？"
  },
  {
    "id" : "51",
    "question_id" : "51",
    "answer" : "表達自由  #言論自由  #集會結社的自由  #向政府請願的自由  #宗教崇拜的自由  #持有武器的自由",
    "question" : "每壹個住在美國的人享有的兩項權利是什麽？"
  },
  {
    "id" : "52",
    "question_id" : "52",
    "answer" : "美利堅合眾國  #國旗",
    "question" : "當我們宣誓效忠時，是向什麽表達忠誠？"
  },
  {
    "id" : "53",
    "question_id" : "53",
    "answer" : "放棄效忠其他國家  #護橫美國的憲法及法律  #遵守美國的法律  #必要時加入美國軍隊  #必要時為國效勞，為國做重要工作  #效忠美國",
    "question" : "當您成為美國公民時做出的壹項承諾是什麽？"
  },
  {
    "id" : "54",
    "question_id" : "54",
    "answer" : "十八（18）歲以上",
    "question" : "美國公民必須幾歲才能投票選舉總統？"
  },
  {
    "id" : "55",
    "question_id" : "55",
    "answer" : "投票  #加入政黨  #協助競選活動  #加入公民團體  #加入社區團體  #向民選官員提供自己對某項議題的意見  #致電給參議員和眾議員  #公開支持或者反對某個議題或政策  #競選公職  #向報社投函",
    "question" : "美國人參與民主政治的兩種方法是什麽？"
  },
  {
    "id" : "56",
    "question_id" : "56",
    "answer" : "每年的四月十五日 （4月15日）",
    "question" : "寄送聯邦所得稅表的截止日期是哪壹天？"
  },
  {
    "id" : "57",
    "question_id" : "57",
    "answer" : "十八（18）歲  #十八（18）歲至二十六（26）歲之間",
    "question" : "所有男性到了哪個年齡必須註冊（兵役登記）？"
  },
  {
    "id" : "58",
    "question_id" : "58",
    "answer" : "自由  #政治自由  #宗教自由  #經濟機會  #從事宗教活動  #逃離迫害",
    "question" : "殖民者當初到美國的壹項理由是什麽?"
  },
  {
    "id" : "59",
    "question_id" : "59",
    "answer" : "美國印地安人  #美國原住民",
    "question" : "歐洲人抵達美國之前，誰已經居住在美國了？"
  },
  {
    "id" : "60",
    "question_id" : "60",
    "answer" : "非洲人  #來自非洲的人",
    "question" : "哪壹群人被帶到美國並被販賣為奴?"
  },
  {
    "id" : "61",
    "question_id" : "61",
    "answer" : "因為高額捐稅（只繳稅，沒有代表權）  #因為英國軍隊住在他們的住宅內（寄宿\/宿營）  #因為他們沒有自治權",
    "question" : "殖民者為何與英國作戰？"
  },
  {
    "id" : "62",
    "question_id" : "62",
    "answer" : "湯瑪士▪傑佛遜",
    "question" : "（獨立宣言）是誰寫的?"
  },
  {
    "id" : "63",
    "question_id" : "63",
    "answer" : "1776年7月4日",
    "question" : "(獨立宣言)是何時通過采用的?"
  },
  {
    "id" : "64",
    "question_id" : "64",
    "answer" : "新罕布夏  #麻龍薩諸塞  #羅德島  #紐約  #紐澤西  #賓夕法尼亞  #德拉瓦  #馬裏蘭  #維吉尼亞  #北卡羅萊納  #南卡羅萊納  #喬治亞",
    "question" : "美國原先有13個州.請列舉其中的3個州?"
  },
  {
    "id" : "65",
    "question_id" : "65",
    "answer" : "擬定憲法  #開國諸賢擬定憲法",
    "question" : "制憲會議達成了什麽事？"
  },
  {
    "id" : "66",
    "question_id" : "66",
    "answer" : "1787年",
    "question" : "憲法是何時擬定的？"
  },
  {
    "id" : "67",
    "question_id" : "67",
    "answer" : "詹姆士•麥迪森  #亞歷山大•漢米而頓  #約翰•傑伊  #普布利烏斯",
    "question" : "《聯邦論》支持美國憲法的通過。請列舉壹名《聯邦論》的作者"
  },
  {
    "id" : "68",
    "question_id" : "68",
    "answer" : "美國外交官  #制憲會議年紀最大的成員  #美國第壹任郵政總局局長  #《窮人理查年鑒》的作者  #開辦第壹個免費圖書館",
    "question" : "班哲明•富蘭克林著稱的壹項事跡是什麽？"
  },
  {
    "id" : "69",
    "question_id" : "69",
    "answer" : "喬治•華盛頓",
    "question" : "誰是（美國國父）？"
  },
  {
    "id" : "70",
    "question_id" : "70",
    "answer" : "喬治•華盛頓",
    "question" : "誰是第壹任總統？"
  },
  {
    "id" : "71",
    "question_id" : "71",
    "answer" : "路易士安納領地  #路易士安納",
    "question" : "美國在1803年向法國購買哪塊領地？"
  },
  {
    "id" : "72",
    "question_id" : "72",
    "answer" : "1812年戰爭  #美墨戰爭  #內戰  #美國與西班牙戰爭",
    "question" : "列舉壹場美國在1800年代參與的戰爭？"
  },
  {
    "id" : "73",
    "question_id" : "73",
    "answer" : "內戰  #州際戰爭",
    "question" : "請說出美國南方與北方之間戰爭的名稱？"
  },
  {
    "id" : "74",
    "question_id" : "74",
    "answer" : "奴隸制度  #經濟原因  #各州的權利",
    "question" : "列舉壹項導致內戰的問題？"
  },
  {
    "id" : "75",
    "question_id" : "75",
    "answer" : "解放奴隸《解放宣言》  #拯救（保留）聯盟  #在內戰期間引領美國",
    "question" : "亞伯拉罕•林肯的壹項重要事跡是什麽？"
  },
  {
    "id" : "76",
    "question_id" : "76",
    "answer" : "解放了奴隸  #解放了聯邦制下的奴隸  #解放了聯邦各州的奴隸  #解放了南方大部分州的奴隸",
    "question" : "《解放宣言》達成了什麽？"
  },
  {
    "id" : "77",
    "question_id" : "77",
    "answer" : "為女權奮鬥  #為民權奮鬥",
    "question" : "蘇珊B•安東尼的事跡是什麽？"
  },
  {
    "id" : "78",
    "question_id" : "78",
    "answer" : "第壹次世界大戰  #第二次世界大戰  #朝鮮戰爭  #越南戰爭  #波斯灣海灣戰爭",
    "question" : "列舉壹場美國在1900年代參與的戰爭？"
  },
  {
    "id" : "79",
    "question_id" : "79",
    "answer" : "伍德羅▪威而遜",
    "question" : "第壹次世界大戰期間的美國總統是誰？"
  },
  {
    "id" : "80",
    "question_id" : "80",
    "answer" : "富蘭克林▪羅斯福",
    "question" : "美國經濟大蕭條和第二次世界大戰期間的總統是誰？"
  },
  {
    "id" : "81",
    "question_id" : "81",
    "answer" : "日本、德國、意大利",
    "question" : "美國在第二次世界大戰與哪些國家作戰？"
  },
  {
    "id" : "82",
    "question_id" : "82",
    "answer" : "第二次世界大戰",
    "question" : "艾森豪在當總統以前是將軍。他曾參加哪壹場戰爭？"
  },
  {
    "id" : "83",
    "question_id" : "83",
    "answer" : "共產主義",
    "question" : "在冷戰期間，美國的主要顧慮是什麽？"
  },
  {
    "id" : "84",
    "question_id" : "84",
    "answer" : "民權運動",
    "question" : "哪項運動試圖結束種族歧視？"
  },
  {
    "id" : "85",
    "question_id" : "85",
    "answer" : "為民權奮鬥  #為所有美國人爭取平等",
    "question" : "小馬丁•路德•金的事跡是什麽？"
  },
  {
    "id" : "86",
    "question_id" : "86",
    "answer" : "恐怖份子攻擊美國",
    "question" : "美國在2001年9月11日發現了什麽重大的事件？"
  },
  {
    "id" : "87",
    "question_id" : "87",
    "answer" : "切洛基  #納瓦荷  #蘇  #齊普瓦  #喬克陶  #布耶布洛  #啊帕契  #伊洛奎斯  #庫瑞克  #布雷克非特  #賽米諾利  #夏安  #阿拉瓦克  #蕭尼  #莫希根  #休倫  #歐尼達  #拉科塔  #克洛  #泰頓  #賀皮  #伊努特",
    "question" : "列舉壹個美國印地安人部落？[USCIS主考官將有聯邦承認的美國印地安人部族清單]"
  },
  {
    "id" : "88",
    "question_id" : "88",
    "answer" : "密蘇裏河  #密西西比河",
    "question" : "列舉美國最長的兩條河中的壹條名字？"
  },
  {
    "id" : "89",
    "question_id" : "89",
    "answer" : "太平洋",
    "question" : "美國西岸瀕臨什麽海洋？"
  },
  {
    "id" : "90",
    "question_id" : "90",
    "answer" : "大西洋",
    "question" : "美國東岸瀕臨什麽海洋？"
  },
  {
    "id" : "91",
    "question_id" : "91",
    "answer" : "波多黎各  #美屬維京群島  #美屬薩摩亞  #北馬裏亞納群島  #關島",
    "question" : "列舉壹個美國領地？"
  },
  {
    "id" : "92",
    "question_id" : "92",
    "answer" : "緬因  #新罕布夏  #佛蒙特  #紐約  #賓夕法尼亞  #俄亥俄  #密西根  #明尼蘇達  #北達科他  #蒙大拿  #愛達荷  #華盛頓  #阿拉斯加",
    "question" : "列舉壹個與加拿大毗連的州？"
  },
  {
    "id" : "93",
    "question_id" : "93",
    "answer" : "加利福尼亞  #亞利桑那  #德克薩斯",
    "question" : "列舉壹個與墨西哥毗連的州？"
  },
  {
    "id" : "94",
    "question_id" : "94",
    "answer" : "華盛頓哥倫比亞特區",
    "question" : "美國的首都在哪裏？"
  },
  {
    "id" : "95",
    "question_id" : "95",
    "answer" : "紐約港  #自由島  #[此題回答紐澤西，紐約市附近，哈德遜河上都能允許]",
    "question" : "自由女神像在哪裏？"
  },
  {
    "id" : "96",
    "question_id" : "96",
    "answer" : "因為當初有十三個殖民地  #因為條紋代表當初的殖民地",
    "question" : "國旗上為什麽有十三個條紋？"
  },
  {
    "id" : "97",
    "question_id" : "97",
    "answer" : "因為壹個州代表壹顆星  #因為有五十個州",
    "question" : "國旗上為什麽有五十顆星星？"
  },
  {
    "id" : "98",
    "question_id" : "98",
    "answer" : "星條旗之歌",
    "question" : "美國國歌的名字叫什麽？"
  },
  {
    "id" : "99",
    "question_id" : "99",
    "answer" : "七月四日（7月4日）",
    "question" : "我們在哪壹天慶祝獨立紀念日？"
  },
  {
    "id" : "100",
    "question_id" : "100",
    "answer" : "新年  #馬丁路德金的生日  #總統日  #國殤日  #美國國慶日  #勞動節  #哥倫布日  #退伍軍人日  #感恩節  #聖誕節",
    "question" : "列舉兩個美國的國定假日？"
  }
  ]
}